日本桃 好抵屌

😍🥳呢個價錢香港買到幾多個

你買唔買到royal級先？

要搵人訂 你地買唔到嫁啦

身在日本 要唔要寄比你

呢款點？

好平

想食

仲記得個po 乜撚嘢royal級大糖嶺

唔係royal 級

其實愛文芒係台灣買都係30-40台一粒
係香港要30港一粒

買左啦 好大粒 好似好好食咁

蕭生有得買啦

岩睇左就咁寄EMS 5kg要8000円以上運費之餘，仲要出張產地證明之類，唔怪得香港賣咁貴

家庭用多數係冇咁靚 但用來整果醬就好適合

靚既貴嘅應該都用嚟出國 食叼香港人把口 日日Royal😂

一箱先2500YEN又唔貴WO

日本桃

放入扑野家牛肉飯到😍煮熟咗應該唔會肚痛啦

狗桃

日本桃正撚到

邊到咁平？
我呢度好貴

乜拎野黎 係咪又係老作出黎